Directory Type: Microsoft Active Directory
Directory Name: TLS.AD
Enable Directory: Yes 
Synchronize : 1 hour

Directory Settings
Secure Connection Type: None 
Host(s): ld5dc01.tls.ad
Port : 389
Username : domainjoiner
Password : <<password>>
Domain :tls.ad
Base DN : DC=tls, DC=ad
Status :

Operational Settings
Create Missing Extensions : Don't care 
Manage groups locally : No
Common Name attribute :cn
Description attribute : description
Unique identifier attribute : objectGUID

User configuration
User DN : OU=Users,OU=TLSADMIN
User object class : user
User object filter : (objectCategory=Person)(sAMAccountName=*)(|(memberof=CN=gu.itops.adm, OU=Special, OU=Ad-hoc, DC=tls, DC=ad)(memberof=CN=gu.gsd.adm, OU=Special, OU=Ad-hoc, DC=tls, DC=ad))

User name attribute : sAMAccountName
User first name attribute: givenName
User last name attribute : sn
User display name attribute : displayName
User group attribute : memberOf
User email attribute : mail
User Title attribute : 
User Company attribute :
User Department attribute :
User Home Phone attribute : homephone
User Work Phone attribute : telephoneNumber
User Cell Phone attribute : mobile
User Fax attribute : facsimileTelephoneNumber
User extension Link attribute : ipphone

Group configuration : 
Group DN : ou=Special,ou=Ad-hoc  
Group object class : group
Group object filter : (objectCategory=Group)(|(CN=gu.itops.adm)(CN=gu.gsd.adm))
Group members attribute : member

Command Line:


Manual Syncing
fwconsole userman --syncall --force --verbose